### Поиск мест жительства по координатам. ###

## Описание:
Поиск происходит по отфильтрованным данным. Для каждого человека ищутся координаты, попадающие в диапазон 23:00 - 04:00 (диапазин выбран экспериментально по балансу среднеквадратичного отклонения / количества попавших точек) по Московскому времени.
Далее для кластера, образованного координатами конкретного человека ищется центр (K-means)

Асимптотическая временная сложность :  O(N\*K), N - количество записей, K-количество уникальных устройств.
Асимптотическая пространственная сложность :  O(N\*K)

С учётом оптимизации (см. в конце) сложность может составить O(N)



## Запуск:

Необходимо запустить test.sh (предварительно поменяв путь к файлу с координатами), результаты будут выведены в консоль в формате:

{Device id : N Home coordinates : [X,Y]}

## Минусы данной реальзации:

1. В данной реализации на вход поступает файл, содержащий данные по нескольким устройствам. При этом происходит поиск множества уникальных ключей устройств. Это множество затем загружается в память узла, инициировавшего обработку. Если количество уникальных устройств очень велико, то может не хватить памяти.

## Способы оптимизации

1. В качестве альтернативы можно предложить предобрабатывать входные данные так, чтобы в 1 файле хранились координаты только 1 устройства.